冷靜d，做好文宣先搞罷工同搞不合作運動

我知大家好撚嬲，好似我咁依家都訓唔著
但越嬲越係要冷靜
請諗返上個月721單野，嗰日722立即搞不合作
點解會失敗?

係因為大家都未知發生乜事呀

我同意行動要再升級
不過你地咁急會失撚晒焦點
機場可以繼續去做對外文宣
不過唔撚好搞不合作住，唔該

黑社會死全家

求大家冷靜

［緊急］ 我呼籲 全民blackbloc！

black bloc原因唔係單純抗議，係要為升級鋪路！

收皮啦
曠工係唔係要得你批准呀

我絕對支持你呢d唔影響人既個人行動
但會影響到大眾既真係要d時間煲一煲

要幾多時間? 上一次罷工夠多時間啦?
結果呢?
係唔係全港大罷工呀?
出面個個都叫緊罷工
得你一個話要計劃下

我暫時見到脫離同溫層既罷工得醫護界
不合作要再煲下先

唔係你決定